對家文宣 咪阻人放工 放工直接影響市民 幫商家

黎明行動 唔係 黃昏行動

推上熱門
搞黎明 唔搞黃昏

搞黎明 唔搞黃昏

推

咪學林鄭與民為敵

對家文宣

成個設計都唔似手足

唔搞黃昏

真係唔好阻人放工 黃絲都會屌

不要黃昏行動

夜晚set rb 算唔算阻人收工?

要搞都係幫人搞提早放工
點會阻人放工, 信果個真係on9黎

推
文宣都好鬼

收到
個個on撚9信咗

一睇就知假啦

幫推上熱門

Push

藍屍擾亂

從來都講淨係阻翻工 一直都話唔會阻放工
咁都好信

set rb 都係阻popo 啦
點會阻人收工
人要都黎增援啦

文宣好核突

對家假文宣 唔係第一次

原來呢幾日表面放軟手腳原來係轉用文宣戰

推呀

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

夜晚一早收晒

即刻出文宣
唔係阻鳩你放工

係和你一齊早收工

文宣太鬼

push 完全無意義

流到仆街搞人收工完全無目的性 除左搞尻人之外

是但整張圖就入連登數

推，只做該做嘅事

似藍絲style

推上熱門

721
811
831
101
1111

岩

勇武手足做咁多野，要人解釋！

文宣要人！文宣要人！文宣要人！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 為民主，去投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

push

阻人返屋企唔會搞到經濟
唔搞黃昏

藍屍都戇撚鳩
一早已經罷買

今朝呢隻鬼出既 起底 鬼AC

工業革命

藍絲文宣點睇都係有陣柒味

黎明先行動！

總有啲半港豬要番工
但放工都會落街幫手
咁樣即係令夜晚更少人
根本伏黎

只有黎明

岩
No
黄昏

推 唔好阻人放工 依d文宣藍屍整架 係藍屍群廣傳中

黎緊

推～一睇都知怪

假文宣

Fake On9

收皮啦
Fake 都仲玩

推 阻人收工做乜撚

簡單解釋下點解呢個活動係伏
黎明行動概念係透過塞鐵塞車黎癱瘓香港交通
從而達至全港大三罷既效果 打擊經濟
增加港共管治成本同埋壓力
最後(set deadline?) 迫使佢地跪低聽民意

但呢張野完全唔岩行動概念 只會白白浪費人力/精神 更有送頭之嫌 亦會拉仇恨
麻煩大家保持獨立思考 對準政權
最後講句Mon post 狗食二噁英死全家啦

推
係黎明行動！
係黎明行動！
係黎明行動！

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

Tui

樓主驚收唔到工

咁低質擺明係對家

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

同上次屯門一樣，突然個日爆張poster出黎
個設計又奇怪

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

大家返工都係受阻 公平架wo 有乜好嘈呀
覺得示威者好似有特權咪加入埋一份囉
同埋公司咁嘅時勢仲叫你返工
諗下公司係咪太閪
咪要求改善公司勞工待遇 容許在家工作/提早放工（減少工時）
你愛公司無閪用架 公司唔愛你呀 傻閪

藍屍班蠶蟲師爺真係柒

咪撚再傳呀
對家野黎嫁

唔係份份工都朝9晚6, 有部份人要開會, 又有好多工作狂會OT

唔好亂信呀

依條友啲舊post都好鬼
阻人放工根本無效益 仲會增加民怨

假架

持續5個月的抗暴之戰中，防暴警在各區「催淚彈放題」，催淚化合物幾乎遍佈香港每個角落。K.Kwong再次在網上解釋催淚煙的禍害，指因高溫而由催淚化合物分解出來的二噁英污染物，難以清洗和抵擋，警告一般市民不要自行清洗。他更特別提到，防暴警現時身穿的裝備，並非「NBC Nato」型面罩，無法阻擋吸入二噁英；而二噁英亦會殘留於衣物與裝備上，*令污染物帶至警署及家中，或影響前線警及其家人的精子及生殖能力，更有可能導致流產及畸胎*。

他當時又指，二噁英不但溶於脂肪，而且相當穩定，擔心女警和女示威者攝入後，懷孕會小產。他強調，被國產催淚彈污染過的地方，要認真清理才能解封，因催淚化合物及其*殘餘物不能溶於水內，更不可用漂白水清潔，否則會釋出更多有害物質*，須混合多種指定化學劑，令催淚化合物及其殘餘物溶於其中，再釋稀沖走，才能安全清潔。但他慨嘆，警方和市民均不知國產催淚彈的遺害有多大，令負責清潔的食環工友「率先硬食」，更指外國應對這類有毒物質時，要穿生化衣。

由民間自發成立的研究組織的公共衞生研究社撰文，亦呼籲政府停用催淚彈，阻止人道災難，因催淚化合物在高溫會分解出類二噁英，並能通過皮膚接觸、食物、食水和空氣等途徑進入人體，常身處前線、暴露於催淚煙中的人是高危一族，即使佩戴面罩等保護裝備，也無法避免攝入。*當身體長出氯痤瘡，代表體內含有相當濃度（但未足以致命）的類二噁英，但因其毒性在廿年後才減半，可謂無法根治*，醫生只能用藥紓緩症狀。在外國，不少氯痤瘡患者在幾十年後，患處還在發膿。

文章又指，氯痤瘡往往只是類二噁英中毒的早期症狀，若攝入過量，可破壞免疫系統、影響內分泌平衡，甚至致癌；*孕婦則有流產或誕畸胎風險，甚至通過母嬰傳染（包括血液及母乳），把類二噁英傳給下一代*。有文獻指出，高濃度的二噁英會影響嬰兒體重、語言、認知、小肌肉運用等發展。警方至今在港施放至少7,500枚催淚彈，惟政府仍未清楚知道催淚彈的成份及其衍生化合物，以至它對人體的長期健康影響，更遑論檢測受污染食物上的毒素和提醒市民其潛在災害。

推呀屌

千奇唔好阿！

啱 唔好阻人收工

成班傻閪今時今日仲拎出黎問真假
用下腦啦
一係你本黎就對家既人

阻人返工係經濟攬炒, 阻人收工係私怨, 不了

有人信先好笑

低質 文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

唔搞人放工啦

個post流料

幅嘢咁柒明顯係對家整

因為香港真係好多無腦人

搞放工就係鬼

都唔係第一次有人提出呢個行動

唔會放工搞

搞黎明 唔搞黃昏!!!

黎明同黃昏係得藍絲先分唔出

up

係呀

之前一直都冇在連登見過張嘢
今朝群組突然有人傳過來

返工任搞冇問題
一句都唔會講
但係真係希望放工俾我走到

公司信左 收3點

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔好中fake new

推！

上次紅磡都係夜晚封啦又唔鬼丫？
搞到人回頭返港島

從來都唔會阻人放工

阻人番屋企 真係冇意思

同意

推流到仆街

咁都唔阻收工？
好撚離地

自己人整架

我地做文宣邊有咁無禮貌

呢家唔係又朝搞到晚咩？咁搞完朝早，無可避免會搞埋夜晚

一睇就知鬼文宣, 又冇搞手又整得5分鐘小畫家貨仔咁款, 信既都麻煩自己諗諗搞黎為乜, 有咩目的, 達到到D乜

繼續FF
收工趕住一車車返去見得多

商家佬咁仆街會早收？

佢漏左野。幫佢加番工聯會logo

留意行動目標係政府 唔係市民
唔係報復心態

推 唔好搞到啲中立

同意 根本唔make sense 點會阻人收工

黃昏有咩做

不過我有識人佢已經3日冇返屋企，
因為佢返去一定要經吐露港，
但佢都照返工

呢啲就真係失民心啦

真 唔讀書整出黎既文宣就係咁

唔放工未唔會阻lo

唔搞放工呀屌

又會有人咁撚on9信

信果啲真係檢討下
懷疑過果啲都要再訓練下

唔搞放工

阻人放工做乜

，

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

推爆佢老母

似fake

邊會咁串

推，自己人一睇就知塞放工唔合理

阻經濟先係原意
阻收工就變咗對人

林鄭最想人返工，話唔返工就會跌入示威者圈套
所以就搵人搞個「阻人放工」行動，唔俾啲港豬收工

推，阻人收工無意義

唔好搞阻人放工 唔會有得錫 只係會燒春袋

支持

完全同意
要罷工
點會阻人放工

原意好似係比公司睇 可以提早放工

行動有目標
阻放工非目標

有班人真係以為我地係為搞而搞，專登出嚟“搞亂”

推 文宣假既文宣假既文宣假既

我由藍屍朋友到收到
唔怪得之佢會sd咁嘅野出黎

阻人收工咁撚狗
只有唔考慮市民既港共先做得出

推，從來唔阻港豬返屋企

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

齋睇標題以為你話唔好阻人放工先係對家既文宣

見有啲公司早收工
懷疑對家其實想早收工發放假消息

Pish

唔好阻人收工

阻人番去平行時空 好唔應該？

阻人收工會失去大量民意,三思

阻人收工？不了

我個儍Hi 呀姐 信到十足

認同

另計啦呢d

唔搞黃昏!!

tui

推 記住係黎明行動呀